Q: In welchem Land befindet sich die Strafkolonie, auf der Tom Paris seine Strafe vor der Versetzung auf die Voyager absitzt?
A: Neuseeland (Der Fürsorger S01E01)
C: C

Q: Wie weit von der Erde entfernt findet sich die Voyager nach der Energiewelle des Fürsorgers wieder?
A: 70.000 Lichtjahre (Der Fürsorger S01E01)
C: G

Q: Welches Crewmitglied der Voyager wird nach der Rückkehr von der Fürsorgerstation vermisst?
A: Harry Kim (Der Fürsorger S01E01)
C: C

Q: Mit welcher Spezies teilen sich die Okampa ihren Heimatplaneten?
A: Kazon Ugla (Der Fürsorger S01E01)
C: S

Q: Bevor Neelix auf die Voyager ging, übte er welchen Beruf aus?
A: Raumschiff-Schrottsammler (Der Fürsorger S01E01)
C: C

Q: Gegen wen kämpfen die Maquis?
A: Cardassianer (Der Fürsorger S01E01)
C: S

Q: Auf welchem Schiff diente Capt. Janeway gemeinsam mit Tom Paris Vater?
A: Der Al-Batani (Der Fürsorger S01E01)
C: C

Q: Was geht der Welle, die Schiffe in den Deltaquadranten zieht voraus?
A: Ein Art kohärenter Tetrionstrahl (Der Fürsorger S01E01)
C: T

Q: Was ist die Höchstgeschwindigkeit der USS Voyager?
A: Warp 9.975 (Der Fürsorger S01E01)
C: V

Q: Welcher Raumschiffklasse gehört die Voyager an?
A: Intrepid-Klasse (Der Fürsorger S01E01)
C: V

Q: Wie viele Decks hat die Voyager?
A: 15 (Der Fürsorger S01E01)
C: V

Q: Welche Mannschaftsstärke hat die Voyager auf ihrem Jungfernflug?
A: 141 + MHN (Der Fürsorger S01E01)
C: V

Q: Was will der Verengi Quark Harry Kim auf Deep Space Nine verkaufen?
A: Lobaikristalle (Der Fürsorger S01E01)
C: C

Q: Wie heißt Capt. Janeways Verlobter?
A: Mark (Johnson) (Der Fürsorger S01E01)
C: C

Q: Wie heißt der erste erste Offizier des Voyager?
A: Lieutenant Commander Cavit (Der Fürsorger S01E01)
C: C

Q: Wie viele Varianten von Tomatensuppe bietet der Replikator an?
A: 14 (Der Fürsorger S01E01)
C: T

Q: Wie heißt die Gegend des Raums, aus der Der Fürsorger S01E01 Schiffe in den Deltaqquadranten holt?
A: Die Badlands (Der Fürsorger S01E01)
C: G

Q: Über wie viele Betten verfügt die Krankenstation?
A: 4 (Der Fürsorger S01E01)
C: V

Q: Welche Gestalt nimmt Der Fürsorger S01E01 an, um sich der Crew zu zeigen?
A: Alter Mann (Der Fürsorger S01E01)
C: S

Q: Was möchte Neelix im Austausch für seine Hilfe bei der Suche nach den Okampa von Capt. Janeway?
A: Wasser (Der Fürsorger S01E01)
C: C

Q: Wie nennt Belana Torres Harry Kim bei deren erster Begegnung?
A: Sternenflotte (Der Fürsorger S01E01)
C: C

Q: Wie ist die Lebensspanne der Okampa?
A: 9 Jahre (Der Fürsorger S01E01)
C: S

Q: Mit welche Waffe zerstört Capt. Janeway die Phalanx des Fürsorgers?
A: Tribolalt-Geschosse (Der Fürsorger S01E01)
C: T

Q: Nach was will die Voyager als erstes Suchen, nachdem die Reise nach Hause beginnt?
A: Der Fürsorger-Frau (Der Fürsorger S01E01)
C: G

Q: Was sollen die Mitglieder der Voyager auf der Station des Fürsorgers unbedingt probieren?
A: Die Maiskolben (Der Fürsorger S01E01)
C: M

Q: Wegen was streite Belana Torres mit Lt. Carey bei ihrem ersten Auftritt im Maschinenraum
A: Wegen des Energiegitters (Die Parallaxe S01E03)
C: C

Q: Mit welchem Argument überzeugt Neelix Capt. Janeway bei den Meetings der Führungsoffiziere dabei zu sein?
A: Er ist der höchste Talaxianer an Bord und Kess die höchste Okampa (Die Parallaxe S01E03)
C: C

Q: Welcher Kurs auf der Akademie bescherte Tom Paris seinen Zweitjob als Sanitätär.
A: Biochemie (Die Parallaxe S01E03)
C: C

Q: Unter was leiden die Mitglieder der Voyager unter dem Einfluss der Quantensingularität
A: Kopfschmerzen, der Doktor schrumpft. (Die Parallaxe S01E03)
C: M

Q: Mit was vergleicht B'Elanna die Gefangenschaft im Ereignishorizont der Quantensingularität?
A: Der Reflektion von sich selbst an der Eisschicht in einem zugefrorenen Teich. (Die Parallaxe S01E03)
C: M

Q: Mit welchem Buchstaben kennzeichnet die Sternenflotte für Menschen bewohnbare Planeten?
A: Klasse M (Subraumspalten S01E04)
C: G

Q: Hinter welchem Schwesternpaar sind Tom Paris und Harry Kim hinterher?
A: Die De Layni Schwestern (Subraumspalten S01E04)
C: C

Q: In welchen Zeiteinheiten messen die Bewohner des Planeten auf dem mit polarer Energie gearbeitet wird, die Zeit?
A: Rotation, Intervalle, Fragmente (Subraumspalten S01E04)
C: S

Q: Wie hat Harry Kim den Geschwindigkeitsrekord für Einzelpiloten an der Akademie aufgestellt?
A: Gar nicht. (Subraumspalten S01E04)
C: C

Q: Was befand sich eigentlich an dem Ort, an dem Neelix die Komböse eingerichtet hat?
A: Der Speiseraum des Captains
C: V

Q: Welches ist die erste feindliche Spezies nach den Kazon Ugla auf die die Voyager trifft?
A: Die Vidiianer (Transplantationen S01E04)
C: S

Q: Welcher Krankheit befällt die Vidiianer?
A: Die Fresszelle (Transplantationen S01E04)
C: S

Q: Wie bezeichnen Vidiianer Personen, deren Aufgabe es ist, Organe für die anderen zu organisieren?
A: Die Honatta (Transplantationen S01E04)
C: S

Q: Was ist das zweite Hologramm, dass auf der Voyager aktiviert wird?
A: Eine holographische Lunge für Neelix (Transplantationen S01E04)
C: C

Q: Welcher Charakter, der in allen 7 Staffeln mitspielt, taucht in den wenigsten Folgen auf?
A: Neelix (163)
C: C

Q: Welcher Charakter (Leutenant), der nicht zu den Hauptfiguren gehört, taucht als einziger in allen 7 Staffeln auf?
A: Lieutenant Ayala
C: C

Q: Welche drei Charaktere tauchen in allen Folgen auf?
A: Capt. Janeway, Comm. Chakotay und Lt. Tom Paris
C: C

Q: Wie viele verschiedene Schauspieler spielten Naomi Wildman
A: 6 (3 x Säuglinge, Kleinkind, junges Mädchen, Erwachsen)
C: C

Q: Welcher Charakter tauchte in mehr Folgen auf: Kes oder Sven of Nine?
A: Seven (102), Kess nur 71
C: C

Q: Wer teilt seine Lunge mit Neelix, als dieser dringend eine Transplantation braucht?
A: Kess
C: C

Q: Welcher der Hauptcharaktere wurde ab der 5. Staffel von einer neuen Stimme synchronisiert?
A: Lt. Tom Paris
C: C

Q: Wie viele Folgen von Star Trek Voyager gibt es?
A: 172
C: G

Q: Was, dass bereits zu Beginn des 20. Jhds. in Fahrzeugen zum Einsatz kam, hätte auf der Voyager viele Leben retten können?
A: Sicherheitsgurte
C: G

Q: Über wie viele Photonentorpedos verfügt die Voyager zu Beginn?
A: 38 (Der mysteriöse Neben S01E05)
C: V

Q: Welches ist das erste Holodeckprogramm, das gezeigt wird?
A: PARIS-3 Die Bar Chez Sandrine in Marseille (Der mysteriöse Neben S01E05)
C: V

Q: Welches Spiel wird gern im Chez Sandrine gespielt?
A: Pool, nicht Billard! (Der mysteriöse Neben S01E05)
C: V

Q: Mit welchen Worten begrüßt der Doktor jenen, der ihn bei aktiviert?
A: Bitte nennen Sie die Art des medizinischen Notfalls. (Der Fürsorger S01E01)
C: C

Q: Wo wurde das Programm des Doktors programmiert?
A: Im Jupityer Station Holo Programming Center (Der mysteriöse Neben S01E05)
C: C

Q: 