Q: Welche Zahl hat dank eines Spaßprojektes von Stundenten 1964 in Star Trek einen ähnlichen Stellenwert wie die 42 in Per Anhalter durch die Galaxis
A: 47
C: T

Q: Wann wurde die erste Folge Star Trek Voyager im Originalen ausgestrahlt?
A: 16.01.1995
C: T

Q: Welcher strahlte die erste Folge Star Trek i deutschen TV aus?
A: Sat. 1
C: T

Q: Welches Tier ist der tierische Berater von Capt. Janeway?
A: Eine Eidechse (S01E05 Der mysteriöse Nebel)
C: C

Q: Wie heilt man eine nukleonische Lebensform
A: Mit nukleonischer Strahlung / Mit einem nukleonischen Strahl (S01E05 Der mysteriöse Nebel)
C: M

Q: Warum wird Neelix Moraloffizier?
A: Als Reaktion auf den Sturzflug in den mysteriösen Nebel? (S01E05 Der mysteriöse Nebel)
C: C

Q: Was ist Neelix erste Handlung als Moraloffizier?
A: Er bringt Häppchen auf die Brücke (S01E05 Der mysteriöse Nebel)
C: C

Q: Wer zeigt Capt. Janeway erstmalig das Chez Sandrine?
A: Harry Kim (S01E05 Der mysteriöse Nebel)
C: C

Q: Wie schneidet Capt. Janeway beim Pool auf dem Holodeck ab?
A: Sie versenkt allein mit dem ersten Stoß 4 Kugeln. (S01E05 Der mysteriöse Nebel)
C: C

Q: Wie groß ist laut Tuvok die Wahrscheinlichkeit, dass ein Wurmloch im Alpha-Quadranten endet?
A: 25% (S01E06 Das Nadelöhr)
C: M

Q: Lokale Empfindlichkeit am Ellenbogen, kein epidermaler Schaden, winziges Ödem, was würden Sie diagnostizieren?
A: Epicondylitis (Tennisarm), Dehnung der Bänder, Muskelfaserriss und einen Haarrissbruch. (S01E06 Das Nadelöhr)
C: T

Q: Wer wird schnell eine bessere Aushilfe für den Arzt als Tom Paris
A: Kess (S01E06 Das Nadelöhr)
C: C

Q: Wer überzeugt Capt. Janeway, dass dem Doktor mehr Respekt gezollt werden sollte?
A: Kess (S01E06 Das Nadelöhr)
C: C

Q: Was wünscht sich der Doktor als Capt. Janeway dem Doktor erstmalig ihre Unterstzützung anbietet?
A: Er wünscht sich nur, dass er abgeschaltet wird, wenn die Leute gehen. (S01E06 Das Nadelöhr)
C: C

Q: Mit was für einem Schiff aus dem Alphaquadranten nimmt die Voyager als erstes wieder Kontakt auf?
A: Einem romulanischen Forschungsschiff (S01E06 Das Nadelöhr)
C: M

Q: Welche Knochen sind im Mittelohr?
A: Hammer, Amboss und Steigbügel (S01E06 Das Nadelöhr)
C: G

Q: Wie heißt das Bindegewebe zwischen dem mittleren und äußeren Gehörkanal?
A: Das Trommelfell (S01E06 Das Nadelöhr)
C: G

Q: Was wäre mit dem Doktor passiert, wenn die Mitglieder der Voyager durch das Mikrowurmloch in den Alphaquadranten zurückgekehrt wären?
A: Er hätte zurückbleiben müssen. (S01E06 Das Nadelöhr)
C: G

Q: Welches Objekt wird durch das Mikrowurmloch erfolgreich zurück in den Alphaquadranten gebeamt?
A: Ein Testzylinder (S01E06 Das Nadelöhr)
C: G

Q: Was beinhaltet ein oft für das Testen von Beamvorgängen genutzter Testzylinder?
A: Eine varietale Molekülarmatrix, die bekannte organische und anorganische Verbindungen simuliert. (S01E06 Das Nadelöhr)
C: V

Q: Aus welcher Zeit stammt der Romulaner, den die Voyager erfolgreich aus dem Alpha-Quadranten an Bord beamt?
A: 20 Jahre in der Vergangenheit
C: G
